CC台驚武肺驚到辭左工既果班恐懼撚搵到工未？

講兩句